% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es_ES

% TAREAS POR HACER:
%
% * Comentar todos los paquetes
% * Hacer un ejemplo de figura, tabla, longtable ...
% * Añadir para hacer referencias con bibitem
% * Conseguir que salga cabecera y pie en la página de logs

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Caso de estudio 
% LaTeX Template
% Version 1 (13/3/18)
%
% Plantilla creada por:
% Daniel Lubián Arenillas y Carlos Moreno Jódar
%
% Template license:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[a4paper,11pt]{book}

\include{texconfig/preambulo}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COMANDOS PERSONALIZADOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\tipodoc}{**}
\newcommand{\titulo}{*****}
\newcommand{\titulocorto}{**}
\newcommand{\autor}{**,*;**,*}
\newcommand{\tutor}{**,*;**,*}
\newcommand{\fecha}{\yyyymmdddate \today}
\newcommand{\referencia}{MUSE-Template}
\newcommand{\revision}{1}
\newcommand{\edicion}{1}
\newcommand{\estiloCabeceros}{SIMPLE} % INTERNO, ESAINTERNO, SIMPLE

\newcommand{\tabhead}{\textbf} % cabecera de las tablas
\newcommand{\resalta}[1]{\textcolor{red}{\bfseries #1}}
\newcommand{\eng}[1]{\textsl{#1}}

\input{abbr} % Add abbreviations
\input{nomencl}

\begin{document}

%\frontmatter

\include{texconfig/titlepages/titlepage-esa}

\clearpage{}

\pagestyle{\estiloCabeceros}

\blankpage{}

\begingroup
\let\cleardoublepage\clearpage

%\include{logpages/logs-es}

\tableofcontents

\listoffigures

\listoftables

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{\lstlistlistingname}
\lstlistoflistings%

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abreviaturas}
\printacronyms[include-classes=abbrev,name=Abreviaturas,heading=chapter*]

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Nomenclatura}
\printacronyms[include-classes=nomencl,name=Nomenclatura,heading=chapter*]

\endgroup



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	CAPITULOS
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\mainmatter


% 
\include{chapters/chapter0}        % Introduccion
\include{chapters/chapter1}        % Introduccion
\include{chapters/chapter2}        % Arquitectura
\include{chapters/chapter3}        % Realizacion
\include{chapters/chapter4}        % Resultados
\include{chapters/chapter3}        % Realizacion
\include{chapters/chapter4}        % Resultados

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFERENCIAS
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \nocite{*} % si está activado muestra todos los contenidos del bib, no solo los citados
\printbibliography[heading=bibintoc,title={Referencias}] % bibintoc añade la lista de referencias al indice


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	APENDICES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\appendix
% \pagestyle{fancy}
\include{appendix/appendix2}        % money
\include{appendix/appendix1}        % Codigo fuente

\end{document}
